[ViuTV睇相佬加大尺度]星期一至五2300-2330 點相III (4)

【🚨🚨成身都係毛嘅朋友請注意🚨🚨】
正所謂每條毛都有佢嘅價值！原來「脫走美人鬚，搵到好老公」？陰毛長短同你富唔富貴有關？ 今晚逐條毛同你睇 😎

全新一輯！更大尺度 😏😏 #皓云師傅 聯同新一季主持 利君牙 小占 英健朗 Reneebobo Li 李蔓瑩 同你點出先機 ！今晚11點《點相III 先機算》見！

#點相III #先機算

舊post

Viu post行規
以後35至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

lm

淨係睇男
女又無得睇

VIU有無大波藝人

肥仔

Renee

臣隔離條女咩名
唔係一姐

仲要粉紅色

Brian?

Renci

BRIAN

好正

物化男性

大lin餅

沙律呀沙律

Renci 楊偲泳

沙律呀

鑽石與黃金
唔及我一片真誠與真心

wa

沙律今日太密實了
平日做為何都唔係咁

cls

波大遮3醜

呢套衫好似着到佢好闊

果個沙律老到唔出得鏡喇

Double S都大波

brian 被人強暴

沙律就咁行都浪吓浪吓

沙律

Pizza

個胸都係比較大啲

講胸點解唔搵double s

cfu

一句講晒 沙律定Renee

renee

cam man加人工

Renee好似都唔細

心形

師傅

震滕滕

沙律啦 Renee太矮顯得腳粗

望完未

自己拉低件衫

諗起個密碼

今集真係

唔關事
根本係粗

我記得以前有人講過沙律D私生活麻麻

沙律肥左好多

新po lm

renee sweet好多

件衫唔太得

沙律真係好女仔嚟

食軟飯

Renee聲同性格mix沙律個body

Reneee： 算吧啦

同最初響港視見到佢比時肥到

哩d野唔好跟車太貼，有d人食唔到就會唱衰條女

沙律個妝好怪

咁都要揀

真，所以我無講太多野

沙律咁正點解林耀聲會咁戇鳩飛佢

十年破財運
諗起runningman每年年頭都有搵人算命

要等到41歲

個格衰
講野串77

比師傅戳左佢31歲

沙律成日笑到震哂波

2022年先31
佢今年應該29

點都係Renee啦

呀細幾時先出番？打完針發晒冷就無晒下文

下集睇Renee條腿

真係好撚大

咁佢真係闊

下集Kathy仔中門大開俾師傅睇

串先正

下集Kathy仔
仲有強尼同John Mak

又有阿妹

沙律對波，一笑就浪下浪下

串咪一碌鳩塞落佢個口度囉

又有強尼

其實就算唔係睇相
是但整個問答比賽俾班artist睇到都應該好好笑

佢哋係咪私底下都好熟同埋全部都係癲
成班都冇偶像包袱比大台班偽人貼地好多

錯post

成個台嚟嚟去去都係呢班人，實frd 啲

圖中呢位藝人過 ViuTV 啦

好有動感

mandy中文名叫咩
好正

唔係一定要簽死藝人嘅
呢啲係 CCTVB 嘅古老石山方式

嘩

confirm?
但感覺viu畀唔到啲咩位佢做

早就要過啦，佢主持節目係幾好睇，如果mayanne 過埋viutv 仲正

我上面嗰句係建議
瓜皮未過 ViuTV

同好

劉嘉鈴以前俾羅兆輝話過係八字波，完全符合師傅講八字波特點

開波

禾係腳膠呀

咩男人會睇屎忽

腳膠

今日齊晒主持

突然發現後面個疑似沙畫原來真係沙畫黎

又睇波又睇腳 呢

RENEE

KATHY仔

一直都係

交Renee俾你

今日有強尼

有呀妹

其實我幾鍾意呢個師傅
同之前嗰啲比好似肯講笑同埋又真係幾準

歐陽海

牙妹

OK

喂呀

KATHY仔有好嘢了

腿腿腿

renee黑底

小腿短過大腿好似有D難

睇到

強尼好鐘意上嚟

btw Kathy仔呢度好睇好多
善善個妝唔太得

濃咗啲

我以為正常係上半長過下半

切咗佢

係囉

Miss左佢話小腿太結實會點

筷子腳啲女

其實啲藝員會唔會多得滯……
最後排嗰啲都冇機會出聲

強尼後面個兩條女

Kathy仔條裙都好短

會容易敗家

敗光祖業

我見到得kathy仔 我都嚇親

Renee 好cute

通常出得聲嗰啲都係出名嘅
其他嗰啲都係湊數嘅啫

好殘啊小占

小占

Renee對腳真係比較差

好賤

生養

講股

佢地啲presentation 好好笑

小占好殘

智富通

賤

後面周智富通一樣

矮人族女性旺夫

睇唔出呀牙係wor

小占問摸到嘅咩 即刻想摸利君牙

諗起前兩集show肌

點相基金CEO嗰張相

練肌就可以改善運程
Perfect match!

利君牙

云叔

咁女人呢

投資風險聲明速讀

愛情上的損失

諗起銀紙彤

我哋都好鍾意見到佢姐

應該問埋大師「有無持有」

頂我都係............

有冇人而家睇ViuTV係開電視個app嚟睇

助養條女上電視都唔笑嘅

即刻諗起呢個

真

個配落走勢圖度真係

個app有得睇live㗎咩

以前成日諗會唔會係專登較快嚟播

當然有

講起黎個節目點解會有獎品

HELEN全中

啱，我唔信呢啲風水命理，亦都唔會特登睇呢啲節目。
見係郊遊遊之後順手睇吓，點知真係咁好笑。
而家每晚當佢係棟篤笑節目咁睇。

thor

好中 我係理想主義

腳

Zoom咁近Kathy條腿

係咁影腳

kathy b 冇gel 頭

THOR

再zoom近啲就好，想睇埋毛孔

Cam men 今集拎正牌

走光？

呢個係心理方面應該解釋得到

係真唔係呀

瘋狂影腳

你對腳已經出賣咗你

kathy仔

咁坐唔係好正常咩

果然人如其名

d高清真係好恐怖，睇到腳既毛孔

睇相根本係睇動作表情加心理學結合出黎

以前影班相嗰陣 張開雙腳坐嘅女同學真係會覺得佢地open啲

helen今集笑大個囗未

邊條女有腳毛？

捐精啦屌

係不過個啲咩相貌真係解釋唔到

阿妹

統計學掛

好撚意淫

點解有條友著羽絨

靈異事件

我仲睇緊kathy仔

配種

阿妹對腳幾直

唔好因為咁唔一齊拍啊 我好鍾意佢哋同鬼王

renee真係死淨塊面
下身又肥又腫
係得塊尖面呃下人

耶撚

冇啦

同牙妹夾唔到

今晚打場友誼波先啦，我知你好波㗎

係喎屌

睇pat pat

原來要睇人中
學到嘢了

主持靈異節目同生育背道而馳應該都好合理

好歡樂

helen後面條女個神秘三角

又係cctvb

陳潔玲

黑絲

聽日最後一集啦

下集好多腳

聽日

天日正

最後一集了

陳潔玲
仲要黑絲

開大絕，腳板底

嘩嘩嘩嘩 聽晚仲要腳趾

腳呀

耶撚可唔可以信睇相

腳底好臭

好撚淫 陳潔玪對腳

最後一集
唔捨得呢個節目咁好氣氛

幾正喎新劇好似

原來最後一集啦

嘆息橋好似ok

新劇好似唔錯（離題

藍色衫個女仔叫咩名?

最後一集

咁快

係囉 好好睇

節目特色嚟

Helen
譚凱倫

係咪又係林保怡+周家怡做情侶？

今輯點相真係好睇
用藝員做觀眾，又可以玩得盡，又夠互動
個大 screen 啲 visual 又有心思 (好似今集扮「智富通」)
睇得好開心

尋日果集睇kathy仔咋

好在唔覺意睇到個預告....
估唔到個節目咁正.......

點相真係好撚好睇㗎

有腳睇呀

今日last晒冷

Kathy仔 個神秘三角洲

擺落星期六就好啦 時間過得冇咁快

今集有Kathy仔對腳睇

本來無期望
點知到 last ep 有啲唔捨得

踢拖

Kathy仔

呢個真
下套有啲驚唔好睇

D腳仔幾正

好多腳

God姐

same

邊件最正? (唔計一陣嘉賓)

第一行左二

左二黑裙走哂光

我扁平足

前面條女

我啲腳趾好尖

玩腳

Cailey ig有人po左未？

較光D

cailey

我腳趾lar疏

JJ唔識字

今集真係痴線

左一 隻脾夠肉

走晒光viutv都唔幫佢打格仔

你睇上面個張 清楚好多

強尼又然

有冇走光圖

係咁換腳，仆佢街

一啲紋都冇

小占有福

btw 小占

法國cfu好識玩

Helen用腳趾紋解鎖

好痴線

講笑架姐

CLS邊有人係咁㗎

屌，翹腳

今集好撚正

btw 呢套嘢啲 graphic 好靚

最後一集先最好睇

應該係cailey...
頂...
又唔"的"起佢隻腳研究

好淫呀

我都係

一陣有黑絲...........
褲已除

丁死我啦

最後一集先講腳
即刻放女藝人坐第一排晒冷

講腳好似佢最正

好有心意
尋日扮智富通笑到 gap gap 聲

無腳紋玩腳交

同問

太瘦

第一張圖
小占好仔細睇

啱啱返到屋企趕得切同大家睇大結局

塊面最包係佢

第一排 左一 ，二都得

或者呀妹

cailey ig係咩

Helen成個人都瘦

左1幾好
有無ig

排牙都好核突

所以renee要縮返第二行

最鐘意左一 左二多肉多少少都正 Kathy仔就最白滑

好撚正呀屌

seed 呢屌你

以為小占自肥

最下排藍衫真係好撚正
叫咩名有無ig?

垃圾劍文
廁所位

呢2條女乜水

劍文被撚

上面D圖都有啦

覺得利君牙造作咗

但條腿好正

好想奶其中一個啲腳趾

屌你 cailey把聲幾正

可以返去了

馬剛正一定係咁樣行

今集完全冇聽到cfu
掛住睇腳

強尼

識野

個樣比起幾年前劣化左好多

咪話個天好公平....
樣唔算靚..
但有靚腳

睇到Kathy仔 了

我又要再學行喇

師父行路都可以叫一餐

黃劍文著到好似好凍咁

KATHY仔完全被低估

白金升降機

小占好衰

屌你 香異升降機

的確好多窮鳩mk仔行路腳爭唔掂地 行路unun吓咁
一睇就知窮撚

岩岩專登有個shot 一秒
第二行右一走光

wa diu 陳潔玲

好撚正

廁所位抵死

潔玲

無低估 無聽過Kathy仔世界第一？

miss chan chan

CLS今集，完全集中唔到聽師傅講野

阿妹？

強尼爆笑

陳潔玲贏哂了

呢個真係人間性器
好撚想吊

追擊到嚟呢度

喺度個樣唔知點解怪怪地
唔知係咪妝太濃
明明喺毛記都唔係咁

點解咁講

陳潔玲原來仔都生埋

邊個黎

有無睇腳

上集著羽絨

冇人理Renee

阿妹你都唔識

屌你viutv好準備定點相IV

佢係咪虛虛地

好撚正呀

屌不如 viu 簽埋皓云師父

後日星期日再追擊

已被吊打

全晚最正腳

佢個名同miss chan chan個名啲音一樣

隻腳

同wingto同一年港姐 又係黃到金

下季講加拿大

拍笑片

佢係咪整過容？有啲奇怪個樣
不過隻腳真係幾正

求左1左2 ig

個樣好似唔同左

好熟口面
唔係靚到會專登記佢咩名/睇佢ig

綜藝

我都認得你

睇腳算

上總有一瓣喺左近

好似gigi特輯咁既
希望mimi放過gigi一星期

快啲露肉啦

好想睇

性用品

做雞

頂

次次都 超大字體

強尼個笑容

數加拿大墨/毛

點呀小占

佢真係應該改一改名
又普通又撞人地

淫字都係三點水

快啲講kathy仔對腳啦

夜總會大爺坐姿

就係今日?
笑左

屌影親近鏡俾兩塊六角形嘢檔住

應該唔使諗

viu tv一姐喎ching

點解無人講

好核突

大爺揀女咁款

1.5米大隻 屌

兩塊嘢好黑人憎

整過喇tvb果時個樣都唔係咁

下？咁就完啦

完

一姐唔係hailey咩

次次搵嘉賓都你講嗰幾分鐘

頭先有Christy 自摸腳

下？

一啲都唔似

小拳石

一姐唔係Hailey咩

viutv可以搵師傅做飯局形式節目，請嘉賓傾計講運程

Viutv都市傳說 就係有2個一姐

臨尾幾次先睇得清楚少少

我都想講

邊有超大字

大字果個係老母巴

總結嚟講點相3真係喜出望外
呢個風格玩多季都得

完得好突兀

下一季可唔可以搵返盤菜同洲長

呢種身形係肥

同意

雙一姐

下一季搵番盤菜同斌斌啦

失敬失敬

噤就完

講食相可以同空肚講宵夜 fusion

cfu好好笑

仲以為小占會想換走Renee

洲長

Viu mon po狗
唔該加點相筆直

你唔係大字追擊mimi咩

志雲飯局

幾好笑既 夠年輕

紅館

cfu講完萬令二萬滿足唔到佢 又唔講去邊度做

個樣都有啲似

咪係囉
睇名都唔知乜水
google咗先知原來係tvb果個

而家整完容又發曬姣以為自己好索

Viu 簽cfu啦 好撚正呀吊

阿妹都係

皓云飯局

盤菜夾小占好過君牙

好似都幾好
又可以同嘉賓傾耐啲

收皮啦
你先次次大字

見到連儂牆

原來係咁

撈出個世界唔會睇了

女手足嚟

我一直都咁覺得

想睇下雙一姐一齊做節目會點

有李敏 Ranya 喎

又有 brain

可唔可以叫hailey收皮

不了

其實盤菜主持幾好

以前Seven咪有

女手足都唔識 好打極有限

Ran爺

全台藝員都應該要上嚟最少一次

無大字
係大icon

今季冇咗佢兩個好似唔知點咁
想睇盤菜同小占打交

小占 :p

你一晚打幾多次J?

珍

只可惜同人撞名

點解...

仲有暗星小花

精盡人亡了

丁到講唔啱個名

師父口才又好
呢個真係有得諗
今季其實好成功，好多人都熟咗viutv d藝人

都係岩岩選完情迷越南最好J
其實講整wingto都應該有整
不過我又冇得屌 J下OK嫁啦
最緊要佢地夠黃啊

喔係喎

點解要搵佢拍

老實
得師傅佢一個咪好似之前啲《點相》咁 9up feel
係今輯搵藝員做觀眾先有咁多火花

題材吸引唔到我

可能佢都諗唔到香港仲有邊度
可以裝到咁多人

岩啊

睇得出 你晚晚都打

大球場囉

感覺係出大圍通告講邊日錄影
邊個得閒就上去
見d藝員彈出彈入 有時多人 有時少人
成班人hehehaha好笑好多
之前埋嚟睇唔夠人炒起個場
好老鑑

今晚成晚好多靚腳睇

大家睇多左VIU

girls' talk都有試過

睇名都feel到嘈

唔好嘈！！！！！！！！

最撚憎睇佢 又整左容

其實今日行左出去果2條女係咩人？？？

其實日日都有幾條女唔知乜水

可惜 呢個節目唔再做

星期日見

其實對啲知名度低啲嘅藝員嚟講係好好嘅機會

係 同埋大家都熟左好多Viu藝人 愈睇愈正

其實應該俾啲唔係成日見嘅上多啲嚟

係

Can't agree more
初頭知道又做《點相》，諗住係廁所 / 沖涼位
但今次 ViuTV 捉啱路用藝員做觀眾
成件事娛樂性高咗好多

希望大家提多D 比佢地mon到 我好鐘意睇girls' talk嫁

重點係把聲好嘈呀

嗰時淨係睇過1,2集
已經唔太記得有咩人

唔好再用大icon

做live始終係難啲

多左好多新藝員

成個人都好煩 成日覺得懷才不遇咁

啪啪 搵番旦同基佬就更好睇

你睇嚟對聲音好敏感
小花 Mimi

你叫mimi唔好9叫唱歌我咪唔用大icon

珍

我集集都追
之後成日冇俄仔要焗住睇suzuki都算
點知突然冇咗

究竟恆仔 幾時頂佢唔順飛起佢呀

係，一石二鳥
個 show 好睇咗，順便又俾大家認識下 ViuTV 啲藝人
ViuTV 今次高招

好過湯寶如既

之前點相睇過有啲悶
今次用藝人做觀眾大家吹得玩得多火花係好睇咗
今次睇晒15集

仲有升key雀
都好黑人憎

最近個套勁垃圾

我睇左一集就冇睇

因為有牙神

幾中意搵啲嘉賓上嚟個part雖然好短 但啲嘉賓好有驚喜

究竟花蛆係咪真係唔要陳炳全
俾番陳炳全嚟呀
你嗰兩件廢契摺埋收皮啦

完全唔好睇

佢之前一直都唔認恆仔
見恆仔終於有d成就就成日自稱自己係導演夫人

真係

呢條八婆正一仆街冚家剷

---- 全輯完 ----

下星期睇著娟姐先

下周一《有酒今晚吹》似乎唔錯
強尼 + 娟姐
好似仲有一姐 Halley

第一集嘉賓係 HK ironman

呢個會睇

今集好睇好多
一中衰運成班一齊恥笑

圖呢?